覺唔覺香港打個風就停市，好落後？

家陣乜都電腦化，個機房一日未停電一日未水浸都運作到😂😂
唔好話機房，4g發射站都仲好地地
建議唔好停市，唔係遲早落後於人